氣管敏感/鼻敏感揮手區

好辛苦呀, D天氣轉黎轉去

移民

成日打哈痴
一打打10幾20下
長期鼻塞
一訓教就好嚴重

喉嚨有冇勁痕, 然後勁咳

係咁打乞痴 隻耳又vv聲

鼻敏感成日無停過，用成卷廁紙

個鼻塞左半個月
要好早訓教，因為好驚半夜突然塞醒訓唔返

本身有鼻敏感
前排傷風食左3日藥好返
今日又開始流鼻水

鼻水好似開水喉一樣
訓醒咳到傻

食藥 / 噴藥

一咳就停唔到
咳到眼水鼻涕走晒出嚟

咸柑桔，幸福傷風咳素，咳藥水咩都試過

一凍就呼吸困難 真係好煩

塞左成個禮拜

搭火車大塵少少都會打乞嚏， 狂咳。 啲人會當我係帶菌者

重度患者
呢排開始用生理鹽水早晚洗 鼻 半個月好左唔少

好辛苦呀依家

點洗, 認真求救

萬一唔記得食藥出門口就出事

agger
比人眼望望 咳撚到死

日日包雲吞

日日起身都打乞痴打到想死 唯有間唔中食連飛機師都食得果隻藥頂住